感情台班柒頭幾時比人清算？

日撚日都係果幾條友 都係果幾篤屁 煩唔撚煩呀

開百鳩幾個post 圍爐打飛機

交配計劃

好撚煩

日日講平胸真係好撚悶

平胸就咪撚上網啦

唔捨得你

大波靚絲

話你兩個呀 個名得一個字 同個名五個字果個

幾時數埋自己

你返五毛登啦 屌你老母

清算星座撚先

agger

做咩清算我

支持

我用盡咁多個位
希望連巴開多d bit俾我

唔覆whatsapp

好on9添

sd錯？

你好野呀你

最憎人屈我

星座撚